{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010801",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/11622/0'",
        "collectedDate": "2019-12-12",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "레포츠",
        "title": "평택시무봉산청소년수련원 야외 눈썰매장 개장"
    },
    "text": "平沢市舞峰山青少年修練院野外雪ソリ場開場\n(財)平沢市青少年財団(理事長イ·ジョンホ平沢副市長)ムボン山青少年修練院(院長パク·ホジュン)は12月21日(土)から2020年2月2日(日)までの44日間、雪ソリ場を運営する予定だと明らかにした。昨年14,000人余りの利用客が訪問した雪ソリ場は平沢市民だけでなく近隣地域住民にも冬季に気軽に楽しめる地域名所に挙げられている。 このような声援に支えられ、修練院は雪ソリ場の開場に先立ち、多様な準備をしている。 既存の便宜施設にモンゴルテントが追加され休息空間を増やし、売店と共にフードトラックを誘致して食べ物を多様化した。 週末にはトクメ体験と民俗遊びなど様々な体験ブースを運営する計画で、顧客満足のための最上のサービスを用意している。 また、利用客の安全事故予防のために現場運営および安全要員など10人を常時配置し、安全で円滑なゲレンデ運営のための定雪および除雪作業に万全を期している。 修練院の雪ソリ場は約1600坪規模の広々とした空間に成人スロープ(90M)と幼児スロープ(45M)が用意されている。 運営時間は毎日午前10時から午後5時までであり、利用料金は小学生以下5000ウォン中·高校生6000ウォン大人8000ウォンだ。 障害者(個人無料)と満3歳(36ヶ月)以下は身分証、医療保険を確認した後、無料入場が可能だ。 利用客の安全のために勤務者の指示に従わなければならず、ソリ場内での別途の調理は禁止している。 ただし、30人以上の団体は事前食事の予約も可能だ（当日予約は不可）修練院のパク·ホジュン院長は「今年も平沢市民が家族と一緒に安全で楽しい雪ソリ場を利用できるよう準備をしている。 道韓週末には多様なイベントと体験ブース活動も準備しているので、今年の冬も修練院雪ソリ場で家族と一緒に思い出を作る時間になることを願ってたくさん訪ねてきてほしい」と話した。",
    "QA": [
        {
            "question": "雪ソリ場の開場期間はいつですか？",
            "answer": "12月21日(土)から2020年2月2日(日)までの44日間です。"
        },
        {
            "question": "昨年の雪ソリ場の利用客数は何人でしたか？",
            "answer": "昨年は14,000人余りの利用客が訪れました。"
        },
        {
            "question": "雪ソリ場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "小学生以下5000ウォン、中・高校生6000ウォン、大人8000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "雪ソリ場にはどのようなスロープがありますか？",
            "answer": "雪ソリ場には成人スロープ(90M)と幼児スロープ(45M)があります。"
        },
        {
            "question": "雪ソリ場の運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日午前10時から午後5時まで運営しています。"
        },
        {
            "question": "雪ソリ場での食事はできますか？",
            "answer": "ソリ場内での別途の調理は禁止されていますが、売店とフードトラックが用意されており、食べ物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "雪ソリ場での安全対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "現場運営および安全要員など10人が常時配置され、安全で円滑なゲレンデ運営のための定雪および除雪作業が行われています。"
        },
        {
            "question": "雪ソリ場ではどのような体験ブースがありますか？",
            "answer": "週末にはトクメ体験と民俗遊びなど様々な体験ブースが運営されます。"
        },
        {
            "question": "雪ソリ場はどのような準備がされていますか？",
            "answer": "既存の便宜施設にモンゴルテントが追加され、休息空間が増やされました。また、売店とフードトラックが誘致され、食べ物を多様化しました。"
        },
        {
            "question": "雪ソリ場にはどのような利用客が来ることができますか？",
            "answer": "雪ソリ場は平沢市民だけでなく、近隣地域住民も冬季に気軽に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 594,
        "QA": 445
    }
}